如果今晚c朗無波入，我一拳打爆自己春袋

貢撚勁，點會無波入

對住獌，唔洗洗手?

Lm

你無春袋

買番個冇入球先

ching蝕咗幾多錢

好彩

咩好彩, 呢啲係必然
我朗點會唔入波

咁又係